陳凱欣失去資格 證明香港仲有法治啦

班友仲成日屌法治已死 根本仲好公平

好撚on9
靚女少少就話唔俾入

佢幾正 40 幾歲 樣似2829

政府不知幾中立
班法治已死左膠啞撚曬

第一滴血，冇得延任

姐係根本無判錯其他手足 唔通唔洗坐咩

你確定樣似28？

24,25都信

呢張30 頭啦 著返黑絲換個髮型 講20 尾我都信

你係咪果d
如果一個人做開仆街野然後做一次好人
你就覺得佢其實好好

唔講立場 咁係咪衝擊完立法會唔洗坐先岩

捉到咪坐囉
但而家幾多單係亂拉人再是但比條罪?

12個手足有份掉汽油彈 去美國都比人拉啦 連登仔仲想救人

大把告唔入你唔講？

佢偷渡去到台灣都犯法啦 台灣講明拉

告唔入所以亂拉人冇問題?

咁拉人係警察問題 關法治已死咩事

留名等律政司介入

講真法治已死就草草了左彥霖單野啦 仲同你搞咁多死因？

知唔知咩叫以法限權?
班popo亂拉人打人全部冇後果

又想洗地低裝到咁

我選擇相信楊岳橋。

咁撚亂 你出現佢一定拉左先啦 點樣又立法限佢權 以家證明法治仲公證 係黑警衰姐

48小時協助調查你吹佢唔漲

佢搵唔到證據咪又係放你走